資金鍊斷裂！中國新能源車被曝全國首家門市已倒閉，交付中心也人去樓空

作為首家拿到新能源造車「雙資質」，並造出高端純電跑車欲與特斯拉硬剛的前途汽車，近日再次進入人們的視線。

日前，據《北京商報》報道，前途汽車資金鍊斷裂後，其位於三里屯的全國首家門店已經撤出，同時位於金港汽車公園的交付中心也人去樓空。

從曝光的圖片可以可以看到，位於三里屯的全國首家體驗店已經關門，並且落地窗被貼上了磨砂膜，店內已變的面目全非，只留下光禿禿的水泥牆。

另外，位於金港汽車公園的交付中心也人去樓空，店門口雖然停放著K50展車，但是落地窗上已貼上招商標語，店外一輛落滿灰塵、車輪沒氣的試駕車停放在門口。

據該店面房東表示，2018年與前途汽車簽訂10年店面租賃合同，但合同執行第二年前途汽車便開始拖欠房租，撤店的原因也是因為無法支付房租。

資料顯示，前途汽車於2016年12月14日正式成立，首款量產車型前途K50於2018年8月正式上市，新車定位純電動跑車，補貼後售價為68.68萬元，可以說是當時國內造車企業中售價最貴的一款車。

由於定價太高，導致該車嚴重滯銷，數據顯示，自K50上市以來，累計銷量不足200輛。同時在資金鍊斷裂的情況下，前途汽車已陷入經營困境。

說好的內循環呢？14億人，每1000人當中買1架已經賣到過百萬架，點解而家賣得200架咁刁架？中国人唔係好爱国既咩？

認真，唔好太睇少大陸製車

唔好成日搵細公司失敗做例子

佢地好多brand已經賣到出國

美國和中共脫鈎，分為金融脫鈎，科技脫鉤和貿易脫鈎。
今天的緊急狀態行政命令本質就是開始金融脫鈎，這是中共最害怕的。
接下來一定要停止中共的美元，港幣美元脫鈎。
供應鏈撤回後完成貿易脫鈎。
科技脫鈎主要針對華為等龍頭產業，之前重鎚已經落下，等存貨用完後效果就會顯現。

三方面全面脫鈎就會徹底打崩中共經濟，使得中共解體。
華爾街這次撕破臉和中共站在一起要政變，大選已經結束，川普總統也沒有任何理由再做妥協。
現在戰爭打到決戰，大牌都要打出來了。

唔好再鼓吹支爆論，事實係而家全世界都受到武肺影響之下，中國同金融海嘯之後一樣，靠內循環經濟一枝獨秀。

點解唔賣去大灣區呢？

走數就走數啦，資金錬斷裂

一人夾一蚊買車都13億啦

祖國咁強大點會無人買
係咪造謠?

大陸好鍾意講一人賺一蚊都賺1,300,000,000
但係同等道理一樣蝕一蚊到1,300,000,000

祖國又輸日日輸點解會咁

自給自足，講笑，你擺地檔就得，即係要回老毛時代

咁外國人好多都係買平同實用性嘅
但如果佢哋資訊會知道「中国的會爆炸」
你估佢哋仲買唔買喇？
利申：喺外國住過幾年

雞棚

師兄對經濟零認識

買部Tesla返黎改左個logo咪得

含馳而家點

再告tesla侵權

大家唔好開心住.
睇埋 Nio 小鵬 理想, 呢3隻爆就真係支爆

發唔發覺啲支企成日都資金鏈斷裂

本身就係騙局

但得兩個月

是的！书记！
所以为了响应国家呼吁，我也加入了网评大军，以你为楷模，继续为祖国一带一路大湾区内循环贡献，唱好国家政策！

依間嘢好大架?

無錯
自己寫定來自邊位評論人？

此言差矣

一人ㄧ部都13億架啦屌你

部車d塵誇張左少少
做緊fallout?

另一個角度代表中國開始同德國脫鉤

射落香港咪得
然後唔比外國車入香港

想問下, 要幾耐無郁過部車, 先有咁厚塵

習只是個小學生啊

呢幾個月到農曆新年前大把大陸公司爆啦

中國會爆炸圍爐取暖打飛機討論區
我先
1.國產點會有人買

做乜啊你

真嘢唔好講。麻煩一面倒唱衰大陸。

呢D擺明呃補貼，唔係真係想賣車

股價係咁爆升就真

之前有個美國佬個騙案 訂左架超跑 最後送到黎係架粉紅色smart car樣既垃圾 原來就係呢間廠

hengchi 去左邊

臭閪蚑那宇通金龍賣過黎香港幾年就收皮

有名你叫
前途潛逃汽車

你地臭閪蚑那小型商用車幾時先行到液壓迫力

篇文SHOW埋數據
吉利係海外賣得果1.05萬有咩好吹奏
賣到出國>有車成功出國

十幾年前鄉土果條臭閪蚑那賤蛆三級警司咪成日用啲東歐南歐臭閪蚑那商用車既相打飛機

最搞笑係話宇通係高級貨，菲律賓用唔起

齋睇個殼又幾靚仔喎
70萬又唔貴
依家我10萬同佢買

網上睇到copy落黎

科技公司係咁架
一千間公司得幾間生存到
但生存到落黎的都係好有實力
勝者全取

手提電話呢？